應該聽日一齊罷工罷課入元朗

今次單野已經唔係政治層面，雖然次前個d都唔多算，但係黑社會公然亂打人，我相信呢個理由已經夠全香港人聽日三罷，我點知聽日搭搭下車，食緊野會唔會比黑社會打嫁

加上個人覺得團火一無左就算你再點都好難點得番咁旺盛，大家應該一次過爆曬佢，聽日入元朗討伐班撚樣，今次唔同同班狗玩，大家都打爛仔交，有膽你就贏，打輸都唔會有人話你錯，對面黑社會WO!!!

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

幾點入 邊到集合

你去邊到搵佢地

U同VTC都已經放假，大把時間剷除元朗黑勢力，full gear制服元朗恐怖份子。

星期二罷工，比大家集結全港力量

呢班on9根本唔洗搵，拋磚放風出去你驚佢聽日冇人黎？依家最怕係入到去唔熟路比佢地圍，無可否認有得有失，聽日入無報署真係講勇武，對中後線可能太突然

我明，可能大家都覺得出黎多數都係後生仔覺得仲break緊大把時間，但係其實唔少前線主力都未必係呢個年齡層，老實講學生係多，但係亦都係多數係中後層，今之去元朗係真打，唔係同你講玩，可能死人嫁